警察資料庫 v2.0

尋日 為左表揚警察英勇事跡 特意做了一個警察資料庫
讓廣大愛港市民瞭解佢地
為左有更多人 可以知道各種警察既英勇事跡 小弟再做左一個上載既功能
只要係個bot 度upload 由你本人親自影既相 配合caption 既資料 就可以upload 上去 警察資料庫

入到去可以打/update 然後跟實個格式打caption
如要查詢警員資料 直接入個pcid 就可以架啦

上傳既資料會以人手作為驗證 以免一些惡意上傳既情況

請記謹 要係自己影既相 千奇唔好用警察私人照片既

最好照片上可以清楚見到警察既樣 同埋佢地英勇既事跡
及後作出表揚

有機會會有bug 遇到請馬上提出

推

好似咁

push

小弟做左個TG bot 關於警察資料

舊po

如果要逃亡去其他國家

加埋住址同屋企人資料，如果事件惡化落去，將來會有用

巴打們 麻煩打多d 資料 得張相 冇caption 我做唔到野 至少都比個pcid 我

pish

連坐

咪撚on9啦，自古都係禍不及妻兒，你係唔撚係真英雄啊?

金想知佢哋老婆仔女資料多d

咪撚on9啦
明明自古傳統就誅九族

痴撚左線，如果你俾黑警捉左，告到坐監，係咪要捉埋你全家全去團圓

係中國既歷史長河入面
不嬲都係禍必及妻兒
連坐誅九族呢d唔再講
周興 商鞅直頭衰係自己手上
一個差d烹殺一個直頭死埋
讀好d歷史再出黎吠

講埋個結局
周興最後係比人流放途中比襯家殺死

咁你返大陸好似好d，嗰度比較適合你既思想，真香港人唔會咁諗

[頭盔]
本人只係從學術上探討自古以來禍係及唔及妻兒

同埋想提醒返一個人要為自己既行為負責
因為唔止可能連累身邊既人仲有可能害死自己

你又唔係犬
關你叉事？
同維穩機器講道德？

我地係抗爭，唔係同化，我地同大陸同黑警同政府係唔同既，你紀錄埋人地屋企人，同共產黨有咩分別

你代表真香港人？警犬鏈春袋個個係你個仔你會有咩感受？
為左份工可以失去人性
我唔係話佢地唔可以自衛 唔可以反擊
但係無需要做多餘 而傷害到人既行為
如果 有條友真係要挾到人生安全 咁乜開槍
犯法乜拉人
後巷打/揸波/打記者/鏈春袋
以上 我係既角度全部都係發泄緊情緒
而唔係 執法
我唔撚搞佢老婆仔女我搞邊個？

[ 我唔撚搞佢老婆仔女我搞邊個？ ]
呢句都講得出口，咁我冇野好講
以後你返工俾同事搞，行出街俾人搞，就去搞人地屋企人啦

今晚可以去金鐘站抄晒在場on duty膊頭既no.
抄警員編號應該唔係犯法行為

想問下打caption嘅來源係指咩？係唔係話我自己影定點？

@policeHK_bot 依家有得upload 相
張相最好有齊樣同pcid
直接係對話send 相
跟實/update 既格式打caption
記得要用自己影既相
逐個逐個影
private 相唔好放
通過左會有通知
有得影相就影

記得打caption
記得打caption
記得打caption

已更新
20416
14359
9899
18090
5633
11145
9095
18211

希望大家update 更多

黑警屋企人有案底都唔當得差
玩連坐佢地先最叻

和平第一個重點係對等武力

我打9你你都唔好還手呀 唔係你同我有咩分別？